# Article D439-3

Les aumôniers et les auxiliaires bénévoles d'aumônerie  ne doivent exercer auprès des détenus qu'un rôle spirituel et moral en se conformant aux dispositions du présent titre et au règlement intérieur de l'établissement.
